「遊行小藥包」出嚟行之前同我睇曬佢！！！

小妹係藥劑師，見到好多手足聽日會出嚟行街，想大家好好保護自己，所以畫左幾幅圖，提下大家要帶d咩

如果大家鐘意睇小妹畫嘅野寫嘅野，記得Like埋我個page呀

狗方：警員周四以適當(?)武力拘捕藏毒疑犯 疑犯送院後於昨日死亡

實用post 推唔該絲打

香港人加油

實用post

推

帶齊野先好出嚟呀

幫推

帶齊野先好出呀

隻狗好cute

半夜一推

推唔到都推

實用

Pish

好靚又實用

pushh

好有心機+啲公仔好得意

請教下 點解chlorhexdine只可洗傷口 唔可以洗眼 ？用黎浪口又得唔得呢

實用 推
推爆你全家！

多謝你嘅整合

拎住呢個List去藥房一次過執就得

多謝支持

其實係英短貓貓嚟 照住我屋企隻貓嚟畫

多謝絲打

隻公仔其實係我照住屋企隻英短貓貓畫

實用，隻貓仔好得意